有無鐘意做工程維修解難既朋友

其實自己幾鐘意做依類野, 又唔洗點對人, 又可以腦下腦諗下點解難
搞掂左又有成功感. 唔係跑數既話有工開又唔太大工作量
自由度大既公司仲可以比你自己安排時間搞掂哂就收工
唔好既地方係其他人, 好似客或者文書個啲同事淨係會質疑你
整唔好又怪你, 整得耐又怪你
好多時啲野都要Trial and error 咁試, 個客自己只係識講用唔到又唔會講到壞咩
同事又死CHUR你過保養要比錢又點, SHIPPING耐個客吹又點,
有時啲問題翻手整幾次我都唔想 , 但個COST又會比公司埋怨, 相反賺左錢又唔會有得分

自己一個跟fault好爽

我都鍾意維修野都有做啲細main
見啲fd有野壞都好想幫佢整 電話電腦首飾鞋乜都整餐

我都係自己一個, 但公司得我一個做變相好似有鑊就要咩咁

無錯, 小至電腦裝唔到野又或者DIY改裝下電話都幾好玩

+1 都係做工程 有main開啲UPS 同啲小型BMS
巴打玩開邊飯
包

有無人有興趣做汽車維修
PM ME
TG:

咁我唔洗揹
整唔到就整唔到 跟唔到就跟唔到嫁啦

恭喜樓主搵到人生方向

整咩都唔緊要
最撚憎整Duravit啲濕柒廁所野
設計跟本係反人類,嬲撚到想用個16磅槌打撚爆佢

有無星期六日pt本身有揸車